[文宣圖] 警方並無沒收物資站物資的權利

大角咀物資站被狗收走

多謝

大家真係要自己預備好需要嘅裝備，唔好成日發夢都靠現場有人俾
用完又隨手抌咗佢，次次發完夢都見到有啲好新淨嘅裝被丟，好心痛

五大訴求!
光復香港 時代革命!

push

本處長話有就有

收物資既可唔可以搵多D人幫手？例如議員

我對上果頂帽仲係到

要搞最好係私人地方搞，揚左好易比班紅底藍底玩野

我都係有keep好，所以上嚟呼籲下大家都要咁做嘛
如果大家都有準備好裝備就唔駛同物資站拎
依家咁樣俾人收曬啲野，真係好心痛

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推